正式宣佈超時空男臣係神劇

個結局咸到仆街

冇同古人吹奏港鐵已經係失敗啦

大結局都幫手唱衰巴士

以後冇牙fred聽點算？

點咸法

牙fred唱歌 坤哥做戲呢個組合差得去邊
神劇就基本野啦 仲想吹奏

落少d鹽啦